兄弟621仲爬唔爬山

爬就正評
唔爬就負評

爬山者要商討下應該點爬

幾點爬

係咪準備好執野落山

留返家明係上邊

推

爬就一定要爬，但我覺得唔好再係金鐘爬
玩盡18區

其實實際有冇咁多人
三罷

冇錯， 升級要點升

有咩目標

[勇武派]集思廣益！21號不合作運動！

老實講，暫時未諗到